點解有人會認為桌球唔係運動？

其實運動既定義唔一定要同體能有關，唔一定要流汗。
相反桌球同好多比較普及既運動一樣，都有好長既歷史文化，
都需要訓練，都有正規正式既比賽，都有當中既知識同技巧。

當電子競技都叫e sports既時候。點解仲有人會認為桌球唔算運動？

每日去波樓對住張波檯8個鐘。不斷做重覆既動作。比賽對住世界最top既一群職業選手。
其實就同足球籃球一樣。以上都係身為一個運動員需要面對既事。
只不過玩法唔同，同埋唔夠普及。

但絕對唔影響桌球係一種運動呢個事實。

想知點解桌球男子成績好過女子咁多
外行人睇落 男女體格差異影響好細

個人覺得係太少女仔接觸。
你可以睇下吳安儀。佢都係因為屋企人關係先接觸桌球。
如果唔係既話，甚至無人會將女性同桌球聯想埋一齊。

力度應該係其中一樣
當準繩度一樣
但力度會影響球手炸散紅波，較波
呢兩樣已經可以改變到成個frame既走勢

莫講話女仔，宜家呢代甚至連男仔都唔多接觸。

除左無乜推廣之外
波樓比人形象好雜，而且貴。比起就咁買一個籃球足球成本高。如果一個人去玩可能每次都要7,80蚊落樓

另外個人仲感覺到一種無形既壓力，來自於你隔離檯既人。你隔離檯既人多數係3,40歲既啊叔。你會感覺到自己同佢地差好遠

仲有身高， 我有個男仔朋友比較矮。連攞住枝que都唔方便

壓力係真
好多時都係搵d冇乜人既場，或者揀張附近冇人既檯

你叫班話卓球唔係運動既人揸住枝棍打幾局睇下手震唔震

真係好可惜，明明係個好好既運動但係搞到咁難接觸
我平時揀最平既時段，又叫多啲朋友去，有壓力都盡量克服

莫講話幾局
班人唔識玩既打一局都可以打兩個鐘
打桌球幾曬精神真係打過先知

題外話
有咩方法可以提升基本功
而家1q頂籠得幾度

操練

其實長期烏低個身對腰骨都唔好
特別係高佬

基本功話明基本功

只可以不停練習出cue練返黎

簡單黎講，即係打個手感出黎

agger，有關知識係得咁多。
最主要都係打多啲。先捉到個種感覺

咪玩啦，關乜事
Marco冇cue power咪一樣打到世界級
Steve Davis都講過女同男打桌球係冇分別
女冇成績係因為女人唔會晒咁多時間練習一樣勁悶既野
女人又要扮靚又盛，邊得閑十幾個鐘練同一個Pot